盧偉聰 講咗句最重野事 !!!

就係, 汪, 汪汪, 猢 !! 汪